灰過灰姑娘

今日返工 做做下野 掉左手機
20幾層 飛左落街

立即可以買新型號
so good

返工焗住要用
買左啦 7plus
諗住等8
點知一個唔小心

傷過傷天鵝

你高空工作仲帶大手機？

不要再說了

係個褲袋到滑左出黎 接都接唔住